全景360相機

諗住買部毒撚旅行用
有無推介？budget below 3000
剛見到這個

第一代啦 細D平D